# Laboratorio 5.1: Diseño de la interfaz - Layouts #

**Actividad 5**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza